(台測)不死J神

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一家廢棄物回收商「ECO-CORP」，想要把回收來的有毒廢棄物運至烏克蘭丟棄，卻遭到烏克蘭環保部部長斷然拒絕，於是「ECO-CORP」命令槍手約拿·強生綁架了部長的愛女瓦倫蒂娜，想逼部長就範。強生認為自己運送肉票有危險，於是強迫了法蘭克接下了這個任務，並在法蘭克、瓦倫蒂娜手上綁上了炸彈感應手環，只要他們一離開汽車，他們就會被炸死，法蘭克要怎麼帶著瓦倫蒂娜全面封鎖呢？

2.美國聯邦探員傑克克勞佛（傑森史塔森 飾）的搭檔遭到殺手羅格（李連杰 飾）冷血屠殺，傑克因此誓言要找出兇手，為好朋友復仇。然而羅格來無影去無蹤，直到三年後才因為中國幫派老大（尊龍 飾）、日本黑幫領袖志郎（石橋凌Ryo Ishibashi 飾）搶地盤而重新露面.........

3.2012年，美國經濟全面崩盤，導致失業率乃至犯罪率逐漸失控的情況下，一些富有權貴成立私人監獄來賺錢。其中一處則是「終結島」（Terminal Island）：一座距離內陸長達兩英里的海島監獄，不少死刑犯和終身監禁犯都被拘禁於此。典獄長克萊爾·韓娜席通過網絡直播囚犯角鬥形式的生死決鬥來獲得更多利益，但因觀眾容易失去興趣，於是創立出囚犯互相靠賽車形式競爭的「亡命賽車」（Death Race）

4.故事敘述一名職業殺手亞瑟·畢夏（傑森·史塔森飾）不但武藝高強、槍法神準，也心思縝密，手法乾淨俐落，在殺完人後會將死者看起來像意外、自殺或被另有人他殺的模樣，以避免警方的追捕。
劇情一開始，亞瑟聽信老闆迪恩（東尼·高德溫飾）的謊話，誤以為恩師哈利（唐納·蘇德蘭飾）背叛組織，奉命謀殺哈利，亞瑟誘導哈利到了他布置好的現場時，哈利放棄了抵抗，還幫助亞瑟做好自己被劫車的搶匪開槍打死的假象，所以亞瑟心懷愧疚..

7 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野